點解要標籤文社科做伏科？？？

揀得社會科學院同文學院嘅勇士就係預左乞食，刻意stereotype文社科意義不大

伏科唔係應該啲望落好有前途但係乞食或者chur到仆街嘅科咩

唔係標籤
係普遍現象

睇你點睇啦 我個人鐘意文學唔會覺得喺文學院打躉好伏點不知幾幸福 由得啲人覺得伏啦 反正作出呢個決定嘅人嘅都唔會覺得中伏 乞食係我嘅事

次次睇到啲人咁標籤我地都好

讀得社科全部都係智障
明明個分夠入一大堆專科
咁撚on9讀社科出嚟乞食
BA就話水泡啫
利申智障，好撚後悔

BA唔係水泡

BA唔係水泡係咩

係事實

XGU最低收生成績係BA同6901
識人想讀XGU但係唔高分 + 唔想讀理科
最後讀咗BA

巴打點解唔揀sowk

我反而冇真係唔洗理啲人點講 反正要我地呢啲人讀其他科都唔會有心機讀 諗嚟都無謂

所以咪話自己係智障
Sowk有前途又唔會悶
點解當初會on99咁報soc sci
有諗過chur gpa trans去sowk

呢個真
唔止文社科 好多高分入乞食科嘅人真係冇心機讀其他科 做好乞食嘅覺悟先入嚟

人廢讀咩都廢

兒登定律：醫療科同CS以外全部伏

Yes